(劣政人禍)瘟疫下只有美金及黃金值錢

換定唔怕盲搶

我想叫藍屍入人仔保平安，支持國家

亦可

換美金保身家 合法規全民做

美元貶值喎

美元=港元
一齊貶

換左未，美金唔夠分

黃金太重

嫌重可比我
睇死你咪買幾安士

Push

巴打，有無邊d 美股 黃金etf?

黃金周期5年以上，睇錯市追唔番冇研究
美股睇你玩邊樣高險行業ETF，中間就QQQ/ITOT等指數ETF，低險公共事業/REIT/國債